區諾軒明日於高院就大聲公襲警案上訴 主審法官潘敏琦曾多次於上訴庭批准律政司申請刑罰覆核

【#上庭聲援 - １月２０日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕥10:30
👤區諾軒 #不服定罪上訴 (#0707旺角 2項襲警；審訊後罪成，於2020年4月24日被判處140小時社會服務令。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕘09:00
👥張,姚,*,唐(15-25) #續審 [3/8] (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥高,麥(23-24) #續審 [8/15] (#0813機場 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤李(27) #審訊 [1/1] (#1111中環 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕥10:45
👥林,陳(22-23) #續審 [3/1] (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(37) #裁決 (#1102灣仔 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓６庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤伍 #審訊 [1/2] (#20200508旺角 違反限聚令)
👤* #審訊 [1/2] (#20200508旺角 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥張,關,鄭(16-18)🛑張,關已還押逾5個月 #提堂 (#20200525青衣 #20200724青衣 #20200804青衣 刑事毀壞 縱火 串謀縱火 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥曾,陳(17) #審訊 [1/2] (#1209旺角 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👥*,高(14-18) #續審 [3/6] (#1007觀塘 非法集結 刑事毀壞 2項管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 拒捕)

🕝14:30
👤賈(19)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0902樂富 公眾妨擾 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤馬 (23) 🔥#判刑 (#1115沙田 無牌管有彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤何(64)🛑因另案服刑中 #答辯 (#20200908粉嶺 刑事恐嚇)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤劉(20) #審訊 [1/1] (#1111上水 管有適合作非法用途的工具)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕤09:30
👤陳 #審訊 [1/2] (#20200308大埔 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥劉,陳(19-23) #答辯 (#20200527黃大仙 管有攻擊性武器 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤陶(60) #提堂 (#20200612旺角 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤陸(38) #提堂 (#20200331大圍 刑事毀壞 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(17) #答辯 (#1225上水 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

求片＋求人：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

以下內容除咗link之外並非出自被捕人士關注組，注意此channel用字極為極端，請自行判斷

👤西九朝早庭，青衣中學縱火3手足還押約150日被割係鬼，沒有人送車

👤粉嶺下午，64歲何手足有3條褲‼️（七月機場普襲緩刑，0119金鐘判監五個月‼️東區五庭得10個位但只係滿一半，即係只有5人旁聽）

👤區院38庭機場審訊，2手足有日得6人旁聽
👤區院32庭黃埔審訊，法官係陳廣池，請珍惜眼前人

👤西九8庭審訊，其中17歲曾被捕至少12次曾經還押約幾個月

👤粉嶺2宗審訊係陳炳宙and黃國輝，請各位珍惜眼前人

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

開台

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

上庭聲援

旁聽要人

推上去比多d人知

推

比多d人知

推呀

推！！！！！

屌點解偏偏遇著潘書記

上訴今日都駁回

應該唔係偏偏

推上去

仲有其他手足cases

其實都估到

國際線有任 請每日推Post

push

旁聽席要人

召旁聽師

請大家盡力支持

Push

Ok gun

Strong post leave name

邊度人少去邊度

留意TG

an9

再嘈我就轉用華為

你個仆街都笑埋一份
斬撚死你
斬撚死你
斬撚死你

Apple狗

你

咁晏先召喚我

今日有 d 攰

嚟喇

早啲休息啦主席

好啦
日文絲

黑官

潛啦
聽日要商討下連狗征服世界大計

bye bye

bye

跳跳虎同維尼fd唔fd

Good night

Goodnight

Sorry 我遲咗

Bye bye

好fd

佢成日幫我含
我都成日幫佢毒龍鑽.......佢啲蜜糖

做咩笑 我用埋中聯通！

屌定潘敏琦老豆老母先

唉

咁唔駛3月社會服務令變收監都偷笑了
不過佢818應該都要坐幾個月
國安法唔告佢最緊要

區諾軒一旦上訴失敗,律政司已準備好向上訴庭申請刑期覆核

#280

點會係偏偏遇著
區軒呢D重點針對

"律政司司長不服有關判刑，向上訴法庭申請覆核許可，該申請去年已獲高等法院首席法官潘兆初批准。

區諾軒不服定罪，他向高等法院原訟法庭提出上訴。根據《刑事訴訟程序條例》第81C(1)(a)條的規定，本覆核亦因而暫時未能進行，直至他的上訴審結為止。"

如果區諾軒明日上訴得直，刑期覆核會擱置;但駁回的話，就會另訂日子進行刑期覆核聆訊。

飲水

掛

bat

包

蝙蝠

冇人

飲暖水

飲緊

請問除大律師名冊
仲可以係邊度八到大律師資料

點解under政府嘅大律師就睇唔到

依家去

你返嚟喇

快啲

係

飲咗

乖

瞓晒

咁早
你食咗藥未

推推推

不過講真，區軒既然崩潰左係咁放負，仲走番黎？
其實都係國安法個單驚d，其他3單已經唔算嚴重，坐都係坐幾個月（依家從政坐幾個月好閒）
佢咁想讀書，係香港坐唔見得有書讀，讀完亦唔見得係香港會有人敢請，都唔知佢想點

睇下5:0 咁多單仲有被屈暴動，但幾堅定唔走，擔心家人既許勇就走左，又番黎又放負其實想點

對比區諾軒 其他年輕坐監流亡嘅手足真係好堅強

咁多人比人收左護照走唔到
佢走左又番黎
仲要係個邊原本可以好地地讀哂成個phd享受生活係外國發展
佢可能想番香港教書 但邊有大學會敢請佢
而且如果真係比人用國安法告 都唔知幾多年後先攞到個phd
但番完黎又要放負

不論男女 從政黎講 最脆弱真係佢

呢單(假設覆核得直)同818刑期其實唔會長,係國安法收passport煩